英超史上最高分第二名幾分？

宜家85

Who

鏝城

Most PL points in a season without winning the title 89 - Manchester United (2011/12)